【抗暴之戰】庭上供稱被告拒捕 片段顯示無反抗 警稱要看360度大環境

疑點利益歸警察

大環境仲要睇啲咩？隻黑警老母俾狗屌緊？

bookmark 又一個假口供不誠實警員

下次黑警會話要睇埋量子態 要睇曬14000000條世界線

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

本案案件主管女高級督察劉詩慧(資料圖片)

樓上講還講

咩野叫360度大環境?
捉住時冇拒捕, 係未要睇埋佢個靈魂有冇飃走反抗?

嘩屌 $200

人妖？

警犬: 佢精神上反抗同拒捕

直頭想睇前世今生

而家只要詞句通順就可以講出口 唔需要邏輯

唔好呃我，一定係男人

全部都不誠實架喎

似鎗火個殺手

警員接受辯方大律師盤問時指，現場人流眾多，被告「典嚟典去、周圍郁」，掙扎及不合作，可以說是手舞足蹈。惟辯方播放現場片段，顯示被告由被捕至雙手被綁上膠索帶時，均沒有反抗或掙扎。警員此時指被告在上索帶時雙手與他鬥力。

辯方問警員，若影片與其證供有出入，應以哪一個作準？警員沒正面回應，僅稱片段只顯示一個角度，認為影片證據需要「有360度大環境先可以作實」。辯方另播放數段不同角度拍攝的畫面，再問警員指當時被告無反抗，反而是警方用武力制服；警員回應指用了適當武力。

全港最大造假集團 —— 真·寄生蟲

男扮女裝

教法官做嘢？

咁即係個大環境拒捕，唔係被告拒捕，可以無罪當庭釋放

要睇祖上十代
有被衙門捕快捉過都計